Instalar dependencias y utilerías de webpack
$ npm i -D clean-webpack-plugin html-webpack-plugin webpack webpack-cli webpack-dev-server webpack-merge mini-css-extract-plugin css-minimizer-webpack-plugin

Instalar dependencias del entorno webpack
npm i -D css-loader node-sass sass-loader style-loader


Sass Color Lighten - https://sass-lang.com/documentation/modules/color#lighten
Sass Color Darken - https://sass-lang.com/documentation/modules/color#darken
Clip-Path -   https://developer.mozilla.org/es/docs/Web/CSS/clip-path
Clippy - https://bennettfeely.com/clippy/
Fonts Google - https://fonts.google.com/